美股認真討論區CDLXXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

鏞。。。。

等睇結果

希望納指回到一萬點

咩結果

我諗NQ最尾十分鐘都未必上到10525

垃DEE MA21

派彩結果

牛b棍

AMD

AMD爆左16%都救唔番

Tesla

meme股變dead meme股

諗起今朝講話INTC 個7NM DELAY好大影響 應該仲未跌完
然後比人笑我唔識盤前

AMD 下星期 $75 在望

點解係21唔係20

唔上唔落咁好黑人憎

因為有人計過NQ未試過收低過MA 21
同埋好似美女係睇MA13 21 52

認真問：就打仗啲軍工ETF唔係應該暴升嘅咩？demand大升，點解ITA會跌緊

BTW INTC幾多人撈底越多資金流入但個價越低

開波先算啦 未開波乜都係鳩UP

就打仗 幾時

等你整得黎都打完啦

有咩值得撈下
倉個d 係咁趺

今日買咗intc既巴打打算點佈署

睇黎納dee終於要穿 20SMA

等到AMD到ER

Intc vol洗唔洗多到咁

插多15%?

然後 AMD miss INTC 都要陪跌

士氣-100 INTC插多一棍

明白

pu好想put 過夜，但淡。。雞。。

點解波音跌到咁

無

東巴好鍾意玩OPTION

Tsla係咪想收收十字星

Tsla真係過唔到1450

都應該幾肯定AMD插既話佢都會跟插
因為AMD都差姐係代表個市場應該縮緊

10500

forbidden baby

我完全唔敢OPTION我下次玩OPTION應該都係TSLA細番IV再爆大單邊個陣

細細地 今日靠幾張call 補番d 血，不過交緊保護費而家。唉屌，飲完野真係唔好睇市

我今日補得200蚊美金搵唔到位入完全

唔明

補左880 不過反手put 開得唔靚，落低位又無食，夾番兩三百

似係十字星引牛D人通常唔記得十字星至少睇多日先好CALL

連登仔唔好再提tsla既話肯定好快上2000

均價180幾時返家鄉

完場!!收低過MA 21

下星期一反彈

下星期一一定會彈架係咪呀哈姆太郎

平左兩張，輸番300走
仲有張過夜

飲野睇市，今日個loss 有一半係輸唔清醒

呢個位都仲要彈都唔彈就抵輸啦

清倉保平安

大家full load 滿倉未 星期一千升

Intc 而加50.5入得過？

full左

萬升都得啦

自從我3-5月奶左野之後
我就決定望唔透/唔係大單邊個陣就唔玩OPTION先至少玩正股可以SECURE番D PROFIT先

倉已清X2

1/3 cash 加 put
得spce 同roku 係倉

PUT我都唔敢 六日咩事都唔知

BTW 巴打
我上上落落完先發現只有洗左既錢先係你自己
羸左就套現D 獎勵下自己唔係輸番出黎個陣你就唔知做咩咁

同中國局勢升溫

ARKK

岩呀，我有個炒期既fd 都係咁同我講
不過佢係我三月蝕到爆廠既時間同我講

上星期尾先叫真係回到本，今個星期最高先加番10%
而家又跌番落去近本果個位，無咩錢拎出黎

本身星期一mrna 生性就拎番幾千出黎買個靚頭盔

我有影開相.我成日都嫌D鏡5位數字好貴...但有時唔知點解寧願拎去買OPTION博都唔肯拎去買鏡

因為option 你expect 佢有+ve return
我想買EVA 電單車手套幾舊手都左諗右諗
而家入drity team 要租出黎自我隔離有酒店唔住，去搵劏房每個月平d 就執多d, 聽日就去睇樓（劏房）

想問大家用乜野網站入倉位記錄?
, 但係有BUG
平倉D 股票仲係到, 唔UPDATE, 有冇其他好用推薦??

有無koss 手足？

今個星期又輸返曬

我硬食肺炎，今年終於回到本

Intel

Google Sheet

大家經歷過之前北韓同伊朗嗰轉
覺得呢條rule 開始唔work

今晚都係蝕左-0.8%
成個月要好忙咁打理個倉但係賺唔多
今個月隨時白做

師兄白做淨係解個倉啫
唔係話份工嘛

Tsm

講個倉啫
陣間仲要返工

陣間扮工睇下尋晚個市有冇嘢睇下
諗下星期一點部署仲好

寫咗個股票app可以美股港股撈埋一齊

狂賀股票app stocker攞第一，重大更新及公告+你問我答環節

30分鐘先一次更新, 好慢, 有冇D CHECK 密D?

發燒38.5 度 + 喉嚨痛
係咪無咳就唔係武肺

p孔咩事？

去完開心後就咁

建議去18區狗屋先再去驗下

我只係知科技股好似要轉勢

恭喜守amd嘅巴打

契媽又買WORK

入多咗少少fsly net
想賭下ER

大戶係咁買貨 個市點跌呀

依兩隻幾時出財報

5號6號

monster

買金想買UGL會唔會有損耗

tesla 可以入貨未?

我星期3高追左 希望份野好好睇睇

巴打仲未賭夠？

唔想佢一路跌落去唔停囉

不過份野好睇都可以跌既
MSFT

係lo
冇咗美股版麵麵叫我地一眾手足點算

fsly 80以下
net 35以下
我諗都穩陣既

契媽又掃work

琴日太多人用
少少bug姐
你refresh多幾次就見得返

都唔買tsla

7月頭果浸真係無人能明白
果時個個就畫圖係上升三角準備突破 不過係向突突破隊落48 果刻真係懷疑人生架

個倉得番slv & ebay short put
下星期初觀戰

me q1睇住磨到q2

依家只係拎返我應得既

一放Tsm 就升咁多

55蚊買，56蚊走左

Intel跌幾多%，amd就升幾多%

一齊60蚊
一個升10蚊
一個跌10蚊

星期一千升

尋晚滿倉了

契媽

一起身tesla 又1400 好彩琴日掛左1450走哂

好彩48有溝

清倉睇戲中

amd65早走咗

琴日set左74 走哂tsm

我早你一日，$62走左

好快80蚊

q2 散水先好睇

Amd style係會插返落去先

我好唔爭氣68走曬

睇intel份財報就知amd都超預期啦
不過股價升定跌就要28號前係咪price in左喇

你早一62係最高位喎 已經係靚走啦 仲想典?

Nflx

多謝石巴琴日朝早比貼士
第一次孖盡咁all in tsm

走哂未？

走哂

Re 左勁多次都唔得，反而轉貨幣顯示又update 到，奇奇怪怪

美股等P巴帶領

因為我做左Intel苦主...
今朝發現：我YTD正數...
即係跑贏標普500

媽媽幫手買番起佢

有冇人留意SAM，尋日爆升

幻2之約呢

intel真係⋯

我比張Short Call搞到無哂d利潤

睇返今個禮拜有類估其實估唔到有d 野睇
就係車行股

教訓：唔好開遠期Short Call........

次次ER就會散水

第二個教訓：唔好賭財報

Tsla 盤後1401 幾吸引

但忍左手冇入

你係開左sc intel?
咁唔係fatfat咩

文員仔

你啲TSM賺少咗好多啦
$60被人call走哂

我無呀，我開左遠期TSM 60SC，見到個倉日日蝕好難受

我實貨連期權斬哂啦

有冇人有研究晶片市場？點解7nm 或者愈細係咁重要？總覺得數字遊戲？percentage wise 好勁，但本身個size 其實唔significant

多d電晶體效能好d
因為摩爾定律

好可惜
石巴睇中咗隻股未等到佢大升就走哂

唔擔心啦，而家YTD return正數咪算

點樣先可以好似你心態咁好
我成日都放唔低賺少咗嘅$
經常有種唔甘心喺度

個市個個星期都開，只係多與少問題

凡事太盡，緣分勢必早盡

肺炎

唔好賺盡，有風險就縮。我就係無縮先搞到INTC輸咁多錢...

同埋要控制風險同set自動止蝕...

其實邊有人估到財報咁靚仔但因為一句說話就gg

真 本身自己都幾滿意個ytd
死都要玩work搞到宜家輸到得返少少profit

金融市場好多神奇野架...
例如:負油價，INTC delay即刻變瀑布走去炒AMD同TSM

頭先樓下茶記 隔離有個阿叔話tesla 下星期會跌落1000

真唔真?

今日唔知聽日事

越細發熱量就更低
效能就更好

每少一級理論上效能增加200%

你諗下當年由幾千nm去到而家2nm

係幾何級咁上

越細個運算越勁

唔係單單因為個size

晶片技術應用係所有科技上面, 唔單係手機電腦

金融市場成日有經典決戰架....

簡單d講，iphone 6用緊12nm
如果中芯整唔到7nm/5nm
華為d機只可以有iphone 6嘅spec
而家iphone 12係5nm

未，呢到鍾意高位先入貨特價果陣就話等下先

新手想問下FT個追蹤停損價$ 係點玩？
例如 我掛追蹤停損價$ 股票abc 追蹤值2
咁當日abc一路升到最高位去到80 然後跌到78
係咪即時就市價賣咗

半個月輸左幾皮

琴日朝早破頂入TSM...
一樣贏錢

係

我人工低, 一個月儲得萬幾蚊,辛苦錢無哂

但其實佔既位size好大差別？ 速度其實都係數字遊戲，實際用戶體驗其實唔係好siginificant 當然去到5g 時代係咪要去提升到另一個層次就唔知

一隻嘔凸 on9

thx 石巴

arkk qqq狂加！

係呀...

星期一上返$55

Momentum Trading先係路...

唔係數字遊戲咁簡單
所有software包括個os同apps/手機game
全部都係睇住個spec嚟design
例如而家iphone 6根本冇可能玩到pubg嗰類game

決定洗手唔玩 星期一不問價清倉算

慢慢黎
財不入急門

都唔關我事啦

爆升去65 10mm己經夠用

連登小型活躍股票平均指數: 1200.92, -28.23, -2.29%
連登大型活躍股票平均指數: 1220.95, -17.84, -1.44%
連登支概指數: 1027.20, -10.82, -1.04%
連登光時指數: 935.68, -17.20, -1.80%
連登舊經濟指數: 1022.91, -12.04, -1.16%
SPY: 320.88, -2.08, -0.64%
QQQ: 255.56, -2.45 , -0.95%
VT: 78.29, -0.42, -0.53%
BRK.B: 194.52, +1.27, +0.66%
ARKK: 78.83, -1.64, -2.04%

成日話呢家印銀紙 一定要股票追通漲

其實都係呃人接火棒

用電量好大差別

廢老屌打咗我地成個星期

契媽日日買WORK 而加跌咁多

你不如買黃金

星期一升返 唔驚

又係intc苦主?

菲比斯著泳褲游贏連燈仔

股災嗰陣都有諗過買金
點知個市升幅係金嘅幾倍
好彩冇入

我一日輸左成千蚊....

no la, Tesla, Net 苦主

石巴咁細本，平常心玩得啦
我輸得仲金

Week 30 Performance

連登小型活躍股票平均指數: -2.90%
連登大型活躍股票平均指數: -1.93%
連登支概指數: -1.17%
連登本土指數: -2.80%
連登舊經濟指數: -0.71%
SPY: -0.26%
QQQ:-1.49%
VT: -0.01%
BRK.B: +1.97%
ARKK: -2.28%

跳茶舞都戴返個罩丫

玩Short Put刷下貴金屬算啦

P 巴輸左兩皮

唉

冇咳同流鼻水就係武肺

呢幾日冇追post
見佢前排威咗成個星期
tsla+mrna

有賭未為輸既 都話左amd隊落48我都無放棄 (果時蝕緊8k usd) 最後咪又兩三日返曬黎

撈intel棄amd tsm
尋日撈work

一堆錯決定 止蝕又慢 咁就輸左3000

教訓係記得set止蝕

契爺

其實WORK有咩特別，成日掃佢

MRNA 佢賺錢走

TSLA 出 earnings 佢高 J 150 股

INTC 起坐1,2年等AMD輕敵再打返佢落地獄

跟契媽一齊信念坐貨驚閪

想通了.... 星期一.... 已經好想玩玩了

INTC 均價 60.8 走唔走好

買好多股?

納期收呢個位星期一好似會繼續跌

MRNA佢唔係之後買返咩
$98入，之後$80話止蝕但係原來去咗溝貨
均價變$89

P巴琴晚1370撈左tsla

9 up 定認真呀ching

Bear巴清完倉琴晚有冇入返啲貨？

我離埸啦 再見

我新手睇係咁睇姐

入返坐緊

市唔好即縮
antitrust wor

House official confirms Big Tech hearing for July 27 has been postponed

點解離場呀？

又撈
TSLA mola mola

我低成本玩係金銀算啦

個市升個陣唔出嚟咁講既？

星期一見

石巴而家金銀升咗咁多仲有肉食咩？
你準備開SC?

谷底到而家升咗幾倍，都呃得幾徹底

TSLA走咗鳥
覺得冇咁快上得返$1795

AMD接飛刀算數

INTC星期一升啦
Work等多陣 唔怕坐 契媽陪坐

納指可能就黎大跌...

掂咗120 ma線，星期一會彈返上去

菲比斯又贏

任沽的

SQQQ

抖完好返黎啦

tsla升果時就講到識飛
跌就踩到地底泥

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

應該都仲會調整一排

128接左nvax 希望星期一上返140

再加

再見了，唔好返黎害大家

好多人睇跌，星期一加倉

INTC 應該入硬細連指今個禮拜

又話走

有無巴打已經ching 晒chong諗住食花生算

STRONG HOLD 緊蟹貨

買左靚位tsla，唔走住

我

又入左新貨？

又攬炒

契爺跑贏哂

美債與貴金屬轉強，市場避險情緒升溫

有擺唔駛升

坐緊蟹貨tsla

最近只係入過2隻股, 就係intc同work

已決定全倉arkk , 留返d cash 同margin溝貨算，新手好多錯決定輸左30%， 坐到賺返先考慮短炒，唔玩啦屌

咁信得過契媽

所以佢留定筆錢溝貨

美債其實如果個價唔係太高 而且唔賣番出去 直接坐到maturity
基本上係咪唔會蝕

唔通佢係l子

半年之期差唔多到
looll夠鐘入貨啦喂

唔貪多 nvax上返140我就走架啦

跑唔贏契媽不如全倉arkk算

唔驚tech 野危險？

I mean 依段時間

分散投資

潛力同前景幾好
有amz做backup
衰極有限

同埋現價幾平 29蚊

長坐唔驚啦要驚都驚舊經濟

Del app半年，希望tsla見到家鄉

真
TSM同ARKK/W

你個倉有乜

呢d股唔怕撈底

股災

星期一決定加倉GOVT

2年前AMD個價

短炒好講運，一次唔好彩夠你輸突

可以買債ETF
想只賺價會prefer 你買長期國債 TLT/VGLT/ZROZ

不過其實依家你唔怕都可以入 HYG
呢排其實都唔差

輸到傻咗

蝕5%

幾時先可以復航

年輕人點解走去炒遊輪股

入咗少少intel

INTC 呢D擺明大芋呃貨
求其作D咩出唔到10cm 100mm
星期一咪又係升返

我係飛機股

呢兩日啲操作屎撚到顛

有兩個AMD 咁想佢入

amd yes

我屌你 我寧願去英國買間屋比自己住 日日跌 做野都冇心機 玩撚咩 間屋都可以住下 股票冇賺仲影響我心情 屌你老母

大戶呃貨

咁如果係因為移民離場都啱嘅
因為唔知會唔會越蝕越多

唔知星期一intc 會反 定繼續插落去

最痛係前日就死攬唔放 諗住震倉 之後一野跌到痴左線 已經7成倉係龍頭股都跌4%up
到尋日盤前全紅 開市直插9%怕同前日一樣 回番3%之後再跌果時panic sell左蝕6% 之後即刻大V 升番
果下想打柒自己 兩日輸左10%

唔爭在入埋TSM

連登奢侈品指數

1/. 指數由1000開始
2/. 由奢侈品股組成
3/. 不定期更新
4/. 有價格調整因子，基本上每隻股票接近equal weight

財報前後波動大 睇位坐貨

想上返少少就走 tsla 玩唔起

成個星期又白做

業績前後寧願賺小個升浪都唔會hold
Aapl 30號先出都冇啦啦跌4.5%我想哭

坐半年算

飛左去swiss 咁爽?

今低明高

仲要冇新救濟 哪有水

佢無限錢撈Tesla 點都唔會輸

肥仔

幫趁+X

卡路里太高

下星期好似要上歐盟咩咩調查會 陣間又被人罰錢

其實侵真係唔會俾個股市衰得去邊
呢個係佢政績之一
不過真係睇佢連唔連任到
如果勝算不大真係覺得佢咩都做得出
不過佢都係生意佬一名
我諗佢都係做開 deal 野多過真係走去打人

岩岩訓醒諗緊琴晚做咩會put 過夜

做雞了，400$ 全套，好好服務

真 屌去個到 拎兩三球野買間屋

揸uber過日晨算

分幾次食

話時話，點解香港仲未有零卡雪糕賣？+X唔入貨？

ARKK買咗未，未買唔好入住啦

以前可以成包薯片咁食，炸雞髀可以大大口咁咬
宜家我唔敢食雞皮，唔敢食卡路里高既野

年少多好

等俾人沽落地核

我照食，下餐食小D

而家真係唔好博出業績會升
好易出事

我一日輸成千美金

白色keyboard

覺得白色好易整污穢

以後學下對沖

返工對沖

Shop好廢呀

我個倉細你3倍幾但輸既錢係你一半

冇人叫你1700入貨

成日清潔

Ib 30day holding period
賺4000變 200 冇得走
仲有兩個星期先走得

無止賺mrna同bntx 本身呢兩隻賺好多，屌那星

1490入左tesla 止唔止蝕好

賭博股壓返低再慢慢炒上去姐

白色嘢用耐咗會變黃

咁有錢 唔緊要啦 跌都跌左

點解nok廢過eric

Tsm 升咁慢
Amd 高位收

發覺自己真係改唔到高j既習慣
之前航空股炒高個排入左好多aal同dal,依家蟹哂
依家又入左tesla同tsm
獲獲都係升左先入,次次入完就跌

Are you kidding me?

你買之前唔諗

插插插！！！

一樣

反反反

應該買匯豐

我呢兩日輸10k

TSLA真係信守承諾1400見

全靠TSM呢兩日頂到有突

焗住溝唔可以咁樣蝕住走

我今日都高追咗TSM
好彩均價仲係5字頭

長渣驚閪

75000 倉好快賺返啦

amd 唔坐到出財報啦，搏唔過，tsm 75高J左我都諗坐坐到下個月，我覺得會升到85 8月尾

一個月13%
一年咪4倍

均價75.5

6月24號仲係57蚊咋屌而家75

Now AMD > nvda > intel?

大哥不嬲係 Nvda
二弟 amd
三弟 intel

same 下星期溝佢老母

如果個市仲有力上 我都有信心既
買番多啲ark, 個股太辛苦

契媽繼續買work

Netflix

加埋spce

仲未放？學下止蝕呀
搵個第隻追

我6月都追咗AAL MGM
止蝕買TSLA BRK. B SQ
乜都返晒嚟啦

me too

但煙條最高票

TSM

巴打係咪未追到港股條數？

好傷
唔敢開app睇

我記得你係成日短炒
你今次被TSLA trap住咗

希望契媽可以帶返起NETFLIX呢條仆街仔
好想有機會蝕少D走佬

咁應該唔係我，FT唔夠錢短炒

arkk 80% 留返少少錢短炒賺飯錢算

明明上次你都有炒AAPL㗎

個投票見到MRNA 真係好想笑

教科書式反向炒股法

呢個真，而家100%長揸算
長揸賺埋都唔夠短炒蝕

但係認真，TSLA特價唔買
上2000唔好又問幾時跌

近年的挑戰是進一步微縮製程難度同埋成本急增
同埋ic的熱密度因為製程進一步微縮而增加 散熱難度增加 影響效能增長水平

之前380入左騰訊 跌到360個時止蝕左
點知依家5百幾蚊
所以好驚今次又止蝕完之後大升

TSM今次突破到2nm
嚟緊呢10年都唔使憂啦

我新手短炒3個月炒黎炒去都要蝕 乖乖地坐下貨啦

我計返條數
如果3個月前買落d嘢揸到而家
已經賺緊30% up

有5nm 3nm呢2個full node做好產品，呢幾年慢慢調試到同埋提升良率

TQQQ
$123買入就一路跌, $102賣出
SQQQ
$7買入 唉

提供基礎條件去開發software 去做更多以前做不到/做不好的應用

想問有冇巴打坐緊波音

有大冇人剩係買leap唔買正股

咁危險仲搭飛機周圍去

坐緊tesla cybertrunk

其實咁睇intel係抵死
Lead左咁多年 年年諗住點搵錢
技術又唔提升 做14nm+++++++
由得對手技術突破 到人地研發到啦
自己先追 先發覺唔係咁易
任你design 得幾好 技術一落後就追唔到
7nm都未得
Tsm已經5nm量產3nm試產2nm試新技術
Amd 就都無停過

其實同apple 方針好似

利申 無入到其中一間

人生苦短 槓桿要大

鬼唔知三個月前買咩hold到而家都賺到笑

而家買去到10月睇下有冇賺唯有

又唔係嘅.... 是r&d果邊行錯路 10nm造左幾年都造唔倒，由遙遙領先一個製程世代到依家落後成條街

幾錢入

史稱：the stolen 5 years

MRNA唔洗Call都有平貨買

我睇唔透啦p巴

得隻tesla同intel跌 呢到好似股災咁款
到真係熔斷嘅時候點算

其實科技股都插

ARK 全線紅燈

51.6 入左intel😔😔😔

有無機會好似AMD 最後放棄 搵TSMC 代工

又到了丁哥教大家股票的時間啦

打漏左個大字
跌小小都驚都係早日離場啦 唔通真係stock only goes up咩

巴打眼光比較狹窄
好多強股兩日跌左10%-15% la.

主要都係因為破唔頂 而家個位都算高
之後怕唔係回調 係向下跌

77已入 坐到85都爽

熱炒股升得快就自然跌得快
睇番成個大市都仲係震盪緊

好難講，但就算係都唔會出現嘅事

呢到大把人55-60蚊貨

老母呢輪d操作好撚謎

相信連登 正股驚閪
收息過日晨

3月底-4月入市的貨底都要輸wo

奢侈品

打下機

根本係訓練你定力

1股派0.33
下季個股息.....

戶口唔夠25K鎂，而家已經有一次Good Faith Strike,不了

開左間銀行，IPO由全資減持到60%股權

好似好好玩

仲係咁叫雞

始終都係+X個套地產最易搵錢

開多間保險，IPO到6成，開始搵錢

星期五係典型bull trap
一下急插所有股都v 型彈返上去吸貨
星期一好大機會磨一兩日星期三又插返
aapl , goog, fb , amaz 一齊出手
點可能唔插

有冇財技玩

想問下FT夠25k usd，要唔要開左融資 先可以day trade?

有

想食左concept bright 50%控股權，開始屈其他股東機

先問自己銀行攞錢，得6200萬credit line

發債券係一個好選項

幾抵死喎
返去搵下先

玩完呢d game再睇睇自己真倉

保險公司股價最平最細間，最小成本增持到75%，用佢發債，12.05%-14.45%

自己控股公司發債，只要3.6%-4.1%，支持下下面嘅公司買入保險公司債券

ig又熔

未入夠貨喎，咪熔住啦

最後都係用控股公司收購50.1%

然後控股公司買番旗下保險公司高息債

保險公司大幅供股，方便散俾concept bright 接貨

ig熔=收市後回調
星期一又升

真係唔好惦盤前盤後 輸撚晒d profit重入肉輸左幾百鎂

點訂理好
55蚊貨

點處理好

讀好d書，入intel幫手整2nm

買到75%，concept bright 收購保險公司

目的係想用CB公司嘅現金流還保險公司高息債（俾我）

50.04%，再手持高息債，個loop而家先開始

財技

ON9 51.6買都驚

COCO哥又有片睇
今次幾好睇

唔睇名以為係忘巴留言

今日TSM明日INTC 風水輪流轉

睇佢個女游水？

yes

做個負責任男人，確診記得叫囡囡去埋做測試

叫左病雞

個個星期5都係全部一齊郁，星期1至4可能易睇D?

你上次37.6咋喎

Cls 驚已報

忘巴sad到冇心情玩膠喇

今個星期個個都慘輸，我換左做契媽都輸

我覺得會鏟返上21ma打下追沽盤先再落

咩game

Pre-market , after hours 成交少
我諗玩pre-market你要真係set啱價先買
唔可以心急亂買
例如琴日盤前$395買NVDA都ok
琴日條20天線$399
我set $395 入咗
雖然開市後再跌幾蚊去$391但係之後係升返哂
咁上到$411就放哂 執幾%

雖然可能開盤之後都有機會啱價
但係又有機會一開盤唔會再見到個低位
所以想搏就要搵個靚位入
入到就入
入唔到就由佢去normal trading hours先

見到了

間公司同班小股東俾我拆磨到不似人形

反觀我間控股公司，一年收12億息，每張債收足10年。樓都係賺4000萬一年

Capitalism lab

電腦輸到訓係到

牙膏廠個Business model係賣牙膏
年年都話自己搞唔掂先進制程,出粒CPU升級少少又逼人upgrade
散貨cap足水又突然間話自己有重大突破
咁多年intel股價升同時派息都不斷升,但成日吹自己唔掂
呃完D街貨之後又會放風有投術突破
AMD係想做行業明星,而Intel係無良商人,兩間廠business model係南轅北轍
之前講過laptop紅利已經係水尾,未來三年AMD已經唔可以利用laptop市場做增長動力,一定係打server市場
AMD由18年1%打到20年10%,Intel班管理層點蠢都無理由唔識驚
再玩落去D人真係會AMD YES
個人睇好Intel,希望班管理層識痛定思痛

入咗啦屌

Laptop可能轉晒ARM

咩黎

過一排amd d gpu玩train野有cuda級數
到時到nvda仆街

唔係輸就贏架啦

同TSLA一樣開始擁有美好故事

NVDA可能玩ARM CPU呢

Nvdia想買ARM
到時三國頂立

Nvda俾我感覺而家開始食老本
玩arm cpu機會細

INTC真你上得山多終遇虎
多麼痛的領悟

方舟都沉點gun

53個3入左都要輸 諗住星期一反底 溝佢老母

如果買得成ARM應該實玩
係唔知單野真定假

你個keyboard 都保養得幾好 冇黃，冇黑

AMD同TSM合作,
INTC有冇諗過同NVDA合作

對手黎

已入

而家NVDA 想收購ARM

NVDA都係TSM/***做

tsm 95@$55
stock pick 睇中non US/CN tech stock

方舟都要沉！！

個人發燒真係咪撚炒股
琴日DAY TRADE INTC
依家先發現我個倉沽淨200股
今次真係偷雞唔到食渣米

睇左醫生未

潛水方舟

INTC除左錢多仲有咩用

睇左政府門診，星期一先化驗

經常清潔

想換床，有冇巴打用下面呢種？好唔好？

我的媽呀

契媽下星期上返85 啦

65

tesla800

會唔會係上面做運動?

More

你地會唔會向上溝貨

唔會升既一定減持壓返低成本價

要睇你幾高 同鍾唔鍾意訓教同天花板超近

呢一浪要向上溝先食得哂
不過尾水唔好再做了

一定要改燈位同冷氣位
唔係你唔洗訓

佢有力上到85 tsla 睇怕1600

唔啦，搬屋想換床，下面放書

option 收息

仲有apple silicon

本身持股小，想睇下巴打會點部署
利申 新手

無玩了，一去到金融呢部份電腦就係俾玩家提款用

呢隻game嘅精緒係生產/銷售/marketing，一去到呢部分我打唔贏電腦，而且呢一代有私人公司設計，唔上市連買佢盤生意機會都冇

最新個代出埋IT業/銀行/保險，老實認真營運一盤生意係好麻煩。

高架床d 床架好撚廢
唔好放彈弓床褥

好，過幾日去新屋研究一下

放左會點？

破頂追入set tail stop
再破再追
進取d 直頭唔止蝕直到止賺位先好停
而家要轉trend
向上溝再work 既機會好低

Spx雙頂穿左3233無喇

佢d 架頂唔順會傑傑聲
訓得唔安樂
check 床記得睇下係咩物料同承托結構
鐵既你就大撚獲啦

望住個倉紅但又買賣唔到

可以參考下支那五金少女
佢地對呢d 高架床設計幾有參考性

納dee 先係雙頂
spx 係圓頂

買番IKEA出嘅，OK?

對沖唔係淨係反向3x ETF嫁嘛...

最簡單，VIX築底果時入自己正股既PUT已經好穩定
又或者將自己investment既地域，版塊分開
例如入英國、日本股票
唔好300%tech，入下金融、消費之類...reduce exposure risk
呢兩個禮拜回調最勁就係tech，你300%TQQQ點都死

另外其實SQQQ作為對沖工具係非常垃圾

納指直接死得 泡沫黎

有無人睇緊SQ
見佢都橫行左一排

股神掃BOA

common share?

SP + lc + 正股vxx
近幾次回調都發揮到作用
減少到損失

VXX 築底比較易睇
但每次都要速戰速決
幾日定勝負

坐上去搖兩野聽下有冇聲
睇下佢床底中間有冇支撐承托
冇既睇下一頭一尾係用螺絲鑲埋定係嵌入方式安裝
因為高架床一般都係窮閪結構
所以ikea 同淘寶既質素唔會差太遠
最好下面有個衣櫃或者多一兩支支柱
唔係既話到時你生活上就要就返張床

宜家先買金銀會唔會太遲

想貪都貪唔黎
星期五本來食糊有3000鎂
最後一個猶豫遲一個鐘放就變800

唔好買實金就ok

商品好難搞
你要知自己係賭緊錢

vxx 呢幾個月星期五收市都縮到仆*
要早啲走

入完走咗，去撈返科技股 V 彈

用最近兩個禮拜黎講真係
VIX連續2日插唔落已經可以開始部署
第三/四日通常就開始仆街

做淡難度十級跳

應該會有個櫃或書頂住

最緊要有野托住咁就ok 嫁啦

做熊軍天生係蝕底
有借貨成本, 衍生工具時間值成本

sqqq係價值投資

銀行有貨都買得既，不過冇哂

講到買股票唔係咁

小心D睇個市VIX係對沖SP500，SQQQ係對沖納DEE，早2個納跌SP升你會%係到

早2日

商品對手冇散戶
一個唔覺意錯位入場就做點心

穿哂20MA 啦納仔

今次都好友weekend圍爐

INTC CEO 知INTC 仆街
GOLD 升定跌咁，邊個掌握到
Commodity & Forex 係難玩過 Bond & Stock
太多全球性因素影響到
(Bond & Stock 近幾十年有方面, 本多終勝)

豬好多，有排坐

貨源歸邊都要爆倉

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）壟罩美國及全球之際，
「股神」巴菲特（Warren Buffett）再出現大動作，本週大手筆買進美國銀行（Bank of
America）3390萬股股票，斥資近8.133億美元（約新台幣240億）。

綜合外媒報導，根據美國證券交易委員會（SEC）文件顯示，巴菲特的波克夏海瑟威（
Berkshire Hathaway）於本週一至週三期間，買進3390萬股美國銀行股票，以每股平均24
美元買進計算，股票價值近8.133億美元，而波克夏現在持有的美國銀行股票，價值已達
240億美元以上。

據報導，美國銀行股價週四上漲近1%至每股24.54美元，在大盤中逆勢而上，超越摩根大
通（JPMorgan Chase）、富國銀行（Wells Fargo）等銀行股的表現。波克夏同樣持有摩
根大通、富國銀行的股份。

報導指出，巴菲特在今年5月的波克夏年度股東大會上展示樂觀態度，該會議因疫情關係
改為線上進行。他當時向股東表示「沒有什麼能夠阻礙美國，美國的奇蹟會一直盛行下去
。」，但由於疫情的不確定蔓延，巴菲特已將航空股出清。

Daddy

如果有個網站令你賺錢
你會唔會比月費
eg trading view果類

巴菲特入銀行股先升 1%
咁咩人可以郁到 AMD INTC 15% ?

IKEA果D好廢
同埋設計未必好用
可能下層太矮

有邊隻好推介？

我地連登仔

Robinhood last 24 hrs

INTC +16,281 (85,433)
AMD +4,421 (232,880)
TSM +977 (24,865)

劫貧濟富隊又開始出動

坐咗幾個月

設計好度好尺去訂造

括號係代表乜

連登大船

總共有幾多人揸住

INTEL多左咁多

仆街了

還看tsla

1700高J tsla大軍幾時到家鄉

幾個月後再破新頂

好大隻INTC沉沒號

51.2入咗，坐下先

大把人6X坐緊

我見到我自己

隻game好無玩

今....溶....

打橫被靶咗嘅牛字

金融個part好玩，但公司營運個部分就好難，我自己公司出嘅product好多時唔夠電腦打，輸廣告輸品牌輸品質技術，賣凍肉都輸（聽講已經係最易嘅產品）

ig幾時出weekend qqq

但契媽之前先賣左好多tsla

連登仔個句係 你死hold爛hold=輸機會成本

人地TSM，你INTC

中芯至岩

好似幾正
但冇window 機

支心都唔係

暴巴識貨

本多終勝

笑左

禮拜一再唔彈就斬手賣tsla
11% loss接受唔到

你斬完就會升返

一斬就爆上

唔睇好
不過依家全市跌 判定唔到

Bootcamp

試下入10股燈死全世界囉
破頂、大成交、未到超買區

>令你賺錢
how

TSM好難估佢會唔會繼續破頂,因為日日都係新高

當左係aal oxy ba咁玩

TSM真係想不問價入
前景一片光明
都唔知點輸

買1張末日put邪一邪佢

tsla D friend

2016都係咁，結果...

咪鬼理主席啦

Hard disk 冇位

無必要subscribe Trading View吧

想睇升到幾多

已長揸

181放左 坐到屎忽痛

74.45

咁希望升到100以上啦

買WD/Segate換HD

Intel會唔會揾Tsmc代工7nm

唔知八月仲有冇疫苗play

希望星期一intel生性

Tsm無哂產能

咁多人話炒底，死得

NQ 星期一又跌

tsm: 咁撚大 唔整

Htbx

希望星期一intelTSLA生性

均價54.92

好多人撈底
好似前幾個月既石油咁

屌講錯 bntx

thx 巴打
呢隻配股之後唔知影響大唔大

P巴
日本風俗店爆「肺炎口水奶」600個客人舔過 業者急全店消毒乳頭

巴打你都重貨高位蟹貨？

佢配股93 宜家跌番83 輝瑞又認投 唔驚既

算係

我都係
有無打算溝貨？

無錢溝

有冇人驚嚟緊一兩個月嚟一次真點股災

希望坐翻幾個月升得翻上去

望九月尾sp500, 應該會彈一彈

一定會

會！

最近睇好多契媽ge talk, admire

希望啦

50.7 158股

利申9up

AMD 係咪準備升多10%
星期五隻PIN 契媽都入唔少

連登大船開始吹奏tsm 係時候入左put

黑色星期四

好彩54淆底無入

乜夜晚咁熱鬧嘅

後悔高追 AMD，好怕急回

Tesla 有版你睇

下隻輪到dis爆升

有排

50.8入咗 好驚

連登仔上個月仲屌緊tsm amd廢老股垃圾唔撚郁架 話乜嘢咁多股唔入係要入amd 明明嗰陣兩隻都試緊突破 而家又轉晒口風？定換咗班人？

不嬲跟大隊一齊屌

咁twitter點計

咪咁小氣啦ching
6月底7月頭果期直情無入post睇
以信念持股

好似得tsm Twitter 無事

明明上個月屌緊data Center

未有耐啦

120 入咗，無心機等，想走

連登仔幾日等於長渣是常識吧

就有疫苗就差唔多不過其實都回番唔少

笑撚咗 原來咁都叫轉口風
一個月前無買入訊號代表一個月後都唔可以有

想入張Tsla 06/22 3500

咁啱執到INTC死雞姐個突破都係intel送

貴

黎緊10年amd同intel互換角色，intel做underdog

Debit spread

你啱 但樓上expect你一個月前就應該要知呢個消息
如果唔係你只係一個失敗嘅連登仔
你快啲學下人用消息去分析圖表啦

TSM公佈業績個日都係跌

自己食咗咁多年老本唔進步
依家追唔上時代步伐
人哋光復晶片界，怪邊個？

其實唔係intel咁廢
AMD都突圍唔到
加上AMD戰場係哂下半年
發力期邊有咁早
時間成本其實好高
我hold左一個半月貨都走左
入汽車股
TSM就不嬲大牛
慢慢升

1個月前冇買入信號你都講得出 呢個post都有少部分巴打搏AMD突破喇 TSM個平台又築咗咁耐

一個月前突破完再pull back
Mm都損咗手

COVID 19 已經無人理

搏突破又叫出左信號
Tsm又築咗啲咩 圖都未識睇就衝出嚟笑人

一日短炒無計 AMD一向都係刷錢幾次先肯突破
坐貨就無呢個問題 不過輸哂機會成本ar ma

巴打呢句好公平

你慢慢笑喇 成個post得你一個上釣對號入座仆出嚟柒

既係得twitter無事

問你築咗啲平台又唔答
等睇你用一個月前既圖表去估intc而家個消息出嚟
求賜教

Tsm amd好明顯係消息炒上啦 講咩野TA姐
真係得啖笑

前日出民調明明都唔係差太遠架喎有無咁誇呀

人血饅頭邊有圖睇

其實有咩好嘈?買Intel,Amd,TSM,Nvdia係基於唔同策略
就算4隻買晒都唔係錯
Intel吹到自己無撚用唔係第一日,之後咪又係升番
Amd係有好大潛力,但唔係100%保證搶到市佔
06年Amd市佔25%,18年試過得番1%,今年先上番10%
萬一intel 5nm有重大突破,難保Amd市佔又跌番落1%
Amd係無廠設計公司,Intel係設計+生產全方位
唔同人風險承受力係唔同,唔係話intel跌就叫買錯,Amd升就叫買啱
長期計半導體市場係有增無減
TSM一定無死,但唔會係爆發股
Nvdia主打Graphic,AI開藍海
Intel vs Amd就直接競爭,雖然Amd近兩年好威,但Amd都曾經輸得好慘
Intel所謂既輸,只係由賺好多變賺好少,兩間公司完全唔係同一條起跑線
沉迷Amd要自己考慮風險

買asml最穩陣

其實TSM個上升三角幾明顯添
不過TA有好多野有時都好事後孔明
我都記得向石巴提過
不過都過咗去

而家機會黎喎 最頂黎計回左10%

我入咗少少，好少見佢回咁多

無人理遲下apple silicon 行arm

個個都屌緊tsm廢老股妹下妹下果時我就入
頂唔順走咗就一路升到依家

一日冇入黎就開晒戰咁

馬後炮認真討論區

靠佢死撚得啦，入咗咁耐work都唔識升

利申重倉nflx

敗家仔

Crypto開始跟金價升，係咪打仗啦

市場避險情緒升溫，軍工股開始炒上

之前市跌，crypto 係一齊跌，而家開始脫勾

leap spread

唔怪得個名咁熟口面
原來係月供po吹奏港鐵個位巴打
好耐冇入去個po差啲唔記得佢

53.2 300股

唔知L子幾時上返水呢

有咩事蹟，介紹下

個排tsm太妹放咗80股
依家好後悔

係咪真打仗
可以睇XAR 同ITA 入面D個股表現
暫時D表現麻麻

rtx >All

幻2之約

個市場呢一刻已經覺得唔會有咩大動作
侵任內軍工最有表現都係出現響北韓同埋中東無人機呢兩轉
今轉表現反而平平
似狼來了

The White House floated plans to cut the additional aid back to $100 a week, while Senate Republicans preferred $200

鏞

Rtx earning點睇

無,全部比人老屈
網絡欺凌

有無人買INTC Call

我純粹睇股價同成交量表現
同埋今時今日打仗駛鬼埋身肉搏咩
美帝對上兩次斬首行動都話你知
佢哋一做就速戰速決擒賊先擒王
依家講緊兩個大國冷戰期同意識形態起槓
基本上呢個世界上最大貿易關係已經冇運行
專心睇吓兩邊內需工業同科技嘢仲好

侵侵係咪知道拎晒去炒股 所以cut呀

Daddy一歸世既話
brk.b係咪會跌落地獄永不翻身

信念股 應該睇吓邊個係繼承人

呢隻垃圾股係下一隻匯豐

石巴點部署下一輪tsm

巴佬都出哂口術 叫你地自己買SPY VOO 自己搞掂

石巴係咪神燈

好似係P巴 好準

moderna升返佢就會買

分享有咩戰績

INTC一日跌15%

Tsm星期一回調

真升災

星期二繼續上

星期一gg
入gbtc保平安

預演星期一

qqq再跌再加，直到美帝末日

最新推介：FXY

sqqq算啦

PYPL 均價 176.57
MSFT 均價 207.43
PFE 均價 37.89

兩間出業績會唔會好似其他公司大針

FXY Call賣緊50美元...

黃金應該仲有得升

石巴點解睇淡能源

無睇淡能源

家陣舊經濟都咁樣 講咩能源

炒能源輸到仆街

CORONAVIRUS AID COMING SOON, WITH $1,200 CHECKS BY AUGUST, TREASURY SECRETARY SAYS

又升過...

唔係CUT $100??

ko都跑贏你點睇

石巴買齊晒避險嘢

債劵好似避唔到險...

暫時出左業績既好似得twtr升其他tsla msft intc nflx 都係插

你話唔好買能源嘅

巴打有冇睇過能源板最近點

🌹Twitter sucks

睇長遠

買D長期國債坐住博債價會慢慢上

見d網咁寫

Lmt 有冇得升

我Intel, AMD, Nvidia 全部買哂 渣到2046

打唔成仗，終國縮哂手啦

Source?

又輪到炒藥股

太多救濟金啲人唔搵野做

依個應該係一次性派錢

驚乜閪

tsm 75 入左洗唔洗驚

坐返三五完年會上返75
食息都賺死

外交部表示強烈不滿和堅決反對，已提出嚴正交涉，強調中方將作出正當和必要反應。

比人爆後門都只係9up幾句

Tsm no1

tsm 下個月90 會唔會

過到85 都已經好好啦

買佢養老

點睇smh

收到1200又可以all in

短炒唔洗理啦
邊度多資金炒邊度

tsla 盤後都要跌 下星期直接1300

拖累契媽正臭閪

又玩龍市

怕西咩，tsla 2022年 3000C

MSFT唔知要幾耐先上返215

P巴放咗tsla未
想入返

p巴溝左好多手
未放

佢1370都入左

P巴點解要攬炒

我記得好似1650左右100股，15xx再50之後1370再入

我50幾買左122股66放晒

咁我等1200蚊入返

我都諗住1200就溝貨
我1640貨

老美疫情加中美關係加打風，星期一千升

咁nvda同tsm係唔係無競爭對手

無對手,只有產能不足問題
就算有新企業加入都唔見得會分散利潤

納仔隻頂穿哂20MA, 仲有冇得救 牛市就完

1640 放啦一早 今次跌返落1100

笑死
仲話5nm
你知唔知賣緊街第十代用緊咩製程

穿左先接

no la 下試190

果晚set高左走唔到，向下溝算

班semi信徒黨爭好恐怖
買隻股姐，洗唔洗搞到世界大戰咁

真 納dee一穿咪又係攬住一齊死

G持沽返落6千6

睇 Robinhood 發覺 TSM 無乜信徙

g持

無人買

所以聽日仲可以買 買到班羅賓漢接貨就離場
香港vs美國

好期待我張0.05 put跌到去咩價

831再見，退出休息下先

石巴

石巴嘅說話要聽

咁都得
之前奏媽大升都係靠Tsla
而家下插就問候佢

Why short bond?

點解831

因為831 打死人

因為有個試要考

輸打贏要係人性呀

買錯INTC無set止蝕深受打擊

佢21天線入係咪姐係會穿硬21天線

INTC跳崖喎，set左都要硬食

本身唔洗架

SAD

搞到今年利潤無哂變埋負數

我都輸左三個月阿婆股利潤..
仲灰緊

Short Call輸到爆廠...

想清股票倉變曬金銀算
之後三個月無曬信心可以拎到利潤

滅世棍

下次記得財報前散水

果然要睇左大市走向先

INTC我最錯就貪心加左SP
諗住出業績都唔會跌好多

依家全世界央行都槍實金
之後金可能跑贏 s&p都唔奇
當初應該跟你提議買多D黃金ETF

輸晒profit 入肉幾百鎂
石巴睇下個禮拜會唔會死雞陣番5%？

本身sp左59.5 同60 好彩cancel jo
如果唔係輸8000-9000

依家都要輸近4000

4000鎂?

SP一張都輸起碼700~900鎂

我輸更多
係3月先試過單日輸咁多

玩開SP 阿婆股
就算跌左接貨
有權利金其實都好難輸
當時仲係超強龍市
但今次INTC真係無信心追返上去

係
好撚傷心
玩左幾個月sp sc凍飲錢一盤清晒
重要入肉幾百

玩單頭？

Tsm 呢星期沖上80 plz

上到再講

唔洗擔心，只要我地再等周線撈QQQ....好快可以無事架啦

nasdaq最好情況係10300到11000呢個位橫行

遲早美股又黎滅世巨棍

照我睇與其等nasdaq上翻不如入d金銀/礦股

又放水,
星期一唔會跌下嘛?

週末美支兩國無擦槍走火，市場憂慮散去，升期一就千升返上去

唔入了

巴打輸一鋪就咁灰？

我覺得呢個位不了

平手走到我都唔玩嚕

次次你灰左就爆升

由佢囉

一個煙條之禍變左美股灰機討論區

挽留石巴

個情況同大貓40蚊單日插落34蚊差唔多

我想專心準備考試

tuesday等落地核

考專業試？

@$10驚西

眾人恐懼我貪婪
無哂少年股神，信徒區先係升嘅開始

沽到佢落推土機年代

this is the bottom

啱啱追完post
真係估唔到咁多人喺intel輸$

個個賭升10%

正常諗法

唔跌點輪迴

Sp 左59.5
唔知要坐幾耐
蝕埋個本 灰撚到

嚟緊個禮拜大家準備好未.....我指個心臟

幾時到期

Tdoc

熊熊哈

呢張係張put sheet?

我最緊張應該係星期2

全倉入Exxonmobil 賺硬
歡迎大家星期五bin屍

我隻AAPL

AMD AMD AMD

星期5股災

Put Sheet黎

原來3A巨頭都係星期四after close 星期五又跌到落地核

你班友又AMD
Q1上過一次船都唔寄望佢D咩
我依家都只係揸SOXX費事煩

21號就CALL左9月

ALL in amzn 啦

仲有幾隻想入都係星期2ER，等埋先決定

intc, 大家搶住接火棒。

同廢佬買hsbc有咩分別

出ER一跌後就開leap

無，Intel已死

我反而想睇SAP
不過本身冇貨

想加沽了

UMC點睇

有人買?

24/7
聽日等收貨

睇路

Amd

巴打你要我睇D 3蚊股即係想玩我啫
仲要中概.....不了

整張末日put玩下先

講笑

Sorry 原來係台灣

tsla跌到無感覺，其他點跌都無所謂

連郡沽空機構出沒未？

台股黎

2xx to 7k

有無人Put PDD?

由1 k to 270 to 7k wor
都賺左7倍

買咩由1k跳到270k

星期五升咁多應該唔會再升

睇開圖唔係咁鍾意睇D爆上完之後嘅股
仲要回唔多但係成交量都大
觀望下都得嘅
冇貨就唔會入
幾蚊股唔識睇

納指周線轉向已confirmed

納指周線轉向信號已出，空倉保平安

諗得過

都係空倉保平安把啦

我連大學都未考到真係無用...

南水北荒二線死光

依家我揸得3成幾係股同ETF
仲要入面得5成tech
訓教仲訓得好左

沽哂佢啦，乖

有冇咩APP/網整watch list好用，想set 幾條出黎分開處理

上次選總統民調話Trump輸，又如何？

有心
有入開金債都會慢慢入
今日唔知聽日事

只要係金融市場生存落去就有希望

Eth monster

只要成日揸住呢幅圖做嘢可保平安

賭ER太高風險啦

正路ER前美股多數係食咗糊先
ER後睇完方向再跟唔跟
所以好少近ER入
除非真係對隻嘢好有信心

中左伏...
下次唔會

TSLA call

除了INTC
好似未有大股業績後跌多過7%

可防可控

msft 都可以跌咁多，賭ER不如賭大細

Cryto升到無break

11%

有無人知發生咩事升到咁

其實msft 又未去到好大問題
ER 後都仲可以企響10週線附近都可以慢慢吸

俾位你入

msft 週線仲要係stage 2 圖
靚圖嚟

JLAW拍片成粒鐘....點知又係sell course

MSM都係反Trump一定係咁報架
正如TVB會唔會係黃丫

咩係stage 2圖？

其實邊個係jlaw

youtube search

HUNGER GAMES 女主角